美斯算唔算係血案型球王呀？

睇怕下季free走去唔到PSG了